Конфигурация
============
Конфигурация контроллера задается шифром вида:

.. csv-table::
  :header: "1",`-`,"2",`-`,"3.1","3.2",`-`,"4",`-`,"5.1","5.2","5.3",`-`,"6",`-`,"7"
  :widths: 2, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1

    "BRIC",`-`, "V",`-`, 2, 0,`-`, 0,`-`, "A", "V", 1,`-`, 0,`-`, "W"

.. csv-table::
  :header: "Поз.","Описание"
  :widths: 6, 50

	1, "Название контроллера"
  2, "Тип разъемных клемм
      | A - Клеммы винтовые разъемные вертикальное расположение
      | V - Клеммы push-in разъемные вертикальное расположение
      | H - Клеммы push-in разъемные горизонтальное расположение "
  3, "Цифровые входы (DI)"
  3.1, "Вход COM / Вход DI
          | 0 - COM = GND / сухой контакт, открытый коллектор
          | 1 - COM = DIPWR / сухой контакт
          | 2 - COM = GND / пост. напряжение"
  3.2, "Источник питания DI
      | 0 - Внешний (с гальванической изоляцией)
      | 1 - Встроенный (с гальванической изоляцией)"
  4, "Источник питания  цифровых выходов DO
      | 0 - Внешний (с гальванической изоляцией)
      | 1 - От входа питания контроллера PWR (без гальванической изоляции)"
  5, "Аналоговые входы (AI)"
  5.1, "Тип аналогового входа каналов AI_0…AI_3"
  5.2, "Тип аналогового входа каналов AI_4…AI_7
        | A - Измерение тока, активный канал (COM = AI_PWR)
        | P - Измерение тока, пассивный канал (COM = AI_GND)
        | V - Измерение напряжения (0…10 В)
        | U - Уникальная  конфигурация для каждого канала группы (указывается в паспорте)"
  5.3, "Источник питания AI
        | 0 - Внешний (с гальванической изоляцией)
        | 1 - Встроенный (с гальванической изоляцией)"
  6, "Интерфейс HART
      | 0 - Отсутствует
      | 1 - Установлен"
  7, "Интерфейс беспроводной связи
      | N - Отсутствует
      | W - Wi-Fi-модуль
      | B - Bluetooth-модуль
      | R - Радио-модуль"

.. note::

  ПРИМЕР: BRIC-V-20-0-AV1-0-W

  * Контроллер с вертикально расположенными клеммами; 
  * Дискретные входы типа «пост. напряжение» с подключением внешнего источника питания 10 – 30 В; 
  * Дискретные выходы с подключением внешнего источника питания 10 – 30 В;
  * Аналоговые входы с встроенным источником питания, из которых AI 0 – AI 3 – активные каналы измерения тока, AI 4 – AI 7 – каналы измерения напряжения;
  * Без HART интерфейса;
  * Wi-Fi модуль.